{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159696?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 빛뜨란펜션"
    },
    "text": "以下は舎人岩渓谷が提供するペンションの情報です。 舎人岩渓谷から位置するペンションは3分の距離に位置しています。 すべての客室はテラスとバーベキューができるスペースを提供しています。 ペンションの前には渓谷があり、ゆったりと楽しめます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをするためには炭とグリルを使用できますが、2~6人基準で25,000ウォンが発生し、当日現地で決済する必要があります。 乳幼児を基準に人数を含めて最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。 そして幼児基準は24ヶ月以上からと設定されます。 インターネットは無料で提供され、Wi-Fiを利用できます。 ペットはペンションに入室できません。 駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "舎人岩渓谷のペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "舎人岩渓谷から位置するペンションは3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室はテラスとバーベキューができるスペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があり、ゆったりと楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするために必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキューをするためには炭とグリルを使用できますが、2~6人基準で25,000ウォンが発生し、当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "乳幼児を基準に人数を含めて最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。幼児基準は24ヶ月以上からと設定されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供され、Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットはペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 407
    }
}